兒登女神vieny新照！你班咸濕仔

這麼醜的妞

塊面尖撚到

有奶便是娘

好撚正

認真咁講
其實係髮型唔同
眼鏡太樣衰
面型瘦左
以前面脹卜卜d
最多都係打左瘦臉針

應該係箍完牙拉長咗面形

BB

唔好玩啦屌

大佬 下巴邊忽尖呀
明明成個橢圓型

大包米

個閪好多唔同男人既精

以前個樣正好多

放心，你永遠無份

我都覺囉

個嘴唇差好遠....之前厚咁多...

眼鏡娘

粗重工夫等我黎！

想屌

淫雞阮小妍 冇錢去旅行 又露個波出黎搵客仔

我屌過

提上海仔 3個字
臭雞阮小妍會block人

件衫又透透地個BRA....好大波呀

仲未上到岸咩